香港有咩停車場係有靚車睇？

如題

唔記得轉去車台添

IFC

去過啦
有冇啲再勁啲嘅停車場

各公屋停車場

巴士總站

利申巴膠

貝沙灣 出曬名 名車展咁

杏花村

你想點勁?勁個D又出唔到牌,又唔會係街車埸啦

陳偉霆車場

去過

私人停車場都得

mikiki

有咩睇？

錦田

梗係啲名人俱樂部啦～
嗰啲xx遊艇會
xx俱樂部
xx會所

收皮啦
係度去巴士廠啦屌你老母

咁又唔洗屌老母啊 你估個個都得閒入巴士廠架咩

放工經過咪睇兩睇囉 咁都要屌

Pagani/Koenigsegg/CLK GTR都唔撚勁？

咁你去澳門睇F1啦

你去做巴士佬咪得

CLK GTR 走左10世啦

點養家 屌你屎忽 我細個夢想就係揸巴士。每日經過都好羡慕啲巴士佬

你入唔到去

push